<div style="float:right; padding:2px; color:#ccccff " class="noprint plainlinks small">

\[\]

</div>

<div style="margin-top:-3px; margin-bottom:0.5em; text-align:center; font-size: 105%;">

</div>

{{/box-header|物理主題首頁|Portal:物理学/简介}}  {{/box-footer|}}

<div style="float:left; width:60%;">

{{/box-header|特色條目、優良條目|Portal:物理学/特優條目|}} {{/特優條目}} {{/box-footer|}}

{{/box-header|精选图片|Portal:物理学/特选图片|}} {{/特色图片}} {{/box-footer|}}

{{/box-header|本日推薦|Portal:物理學/本日推薦|}} {{/优良条目}} {{/box-footer|}}

{{/box-header|你知道吗|Portal:物理学/你知道吗|}} {{/你知道吗}} {{/box-footer|}}

{{/box-header|未解決的物理學問題|Portal:物理学/未解決的物理學問題|}} {{/未解決的物理學問題}}
{{/box-footer|}}

{{/box-header|从哪里开始|Portal:物理学/从哪里开始|}} {{/从哪里开始}} {{/box-footer|}}

{{/box-header|专题|Portal:物理学/专题|}} {{/专题}} {{/box-footer|}}

{{/box-header|共襄盛舉|Portal:物理学/自己动手|}} {{/自己动手}} {{/box-footer|}}

</div>

<div style="float:right; width:39.5%">

{{/box-header|物理新闻|Portal:物理学/物理新闻|}} {{/物理新闻}} {{/box-footer|}}

{{/box-header|物理学史上的|Portal:物理学/周年纪念/|}}
{{/box-footer|[更多周年纪念](../Page/Portal:物理学/周年纪念.md "wikilink")}}

</div>



<div style="text-align:center;">

前次刷新頁面時間為{{\#time:Y年n月j日 H時i分s秒|}} UTC，。

</div>

[W](../Category/物理学.md "wikilink") [W](../Category/主题首页.md "wikilink")